HKU MEd

有冇同行收到 HKU MEd offer
諗緊HKU定CU好
師兄師姐分享下呀☺️

HKU世界排名25，CU排名75,你話呢

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

梗係HKU

警務人員子女關注組

hku fac edu全球第三，肯定係HKU

但 EdUHK 係全球第二

係

推

等緊MEd （Educational Administration and Management） offer ，第一次報唔知唔難入呢 同埋唔知對於仕途有無幫助

有冇消息呀

點解會想讀呢個stream？

未有消息丫
不過 HKU Msc information technology in education 同埋 PolyU counselling 派左offer 比我。 最後揀左PolyU. 希望唔會後悔